派5000蚊電子消費券都多鳩餘，最後咪又係官商勾結。我係商家佬，一定即刻mark高個售價啦

如果我係X哥，聽到派5000蚊電子消費券，即刻打電話，叫旗下百奶同謀人寺，
全部野售價即時mark高最少＋15％啦
直頭舔到盡

成件事，根本就係明益班吸血鬼商家佬
擺撚到明係官商勾結

擺撚到明係官商勾結

你啱啱移民嚟香港?

香港人熱門講緊點用嗰5000電子券仲多過反對

跟本就喺
益銀行 益商戶。我屌你老母

加完價
現金95折
消費卷正價

消費卷附加費,現金價七折....etc

一定啦
一個快餐mark到70蚊
好快幫你扣哂啲錢